C組 法國 vs 澳洲 18：00

買左一皮主

個時間好正

飛呢？

法國3:1

VIU TV係咪冇得播

澳洲有一粒？得唔得呀

冇

有冇link可以睇到

包皮

Google 實有啦

琴晚搵左成日都搵唔到

Search下關鍵字點會無

留意到樓主開咗好多個討論post，想幫中共滅聲？

Youtuba

Kante

祖國咁強大
我開一兩個post可以滅到？

屌你老母viutv唔撚播垃撚圾
俾返tvb啦好心

tvb播足

tvb係香港人既電視台

法國唔會和掛...

法國2:1小勝

法國for sure

Allez les Bleus!!!!!!!!!!!

冇中國既世界盃都值得睇？

基沙文2球
普巴3球
包皮2球
簡迪1球
TL2球
基奧特1球

炒幾多球已經唔識加了

乜真係block到晒

幾多個post教埋點睇 咩網睇
d人都係一句 : 求link
講多都哂口水

點解到宜家d人都唔識上reddit搵link?

忽然球迷

上唔到網

kfc冇wifi？

炒 老母閪啦 不過迪甘斯

澳洲今時唔同往日，廢到仆街，大炒格

點買好

9.5角細買得過

卡希爾 單天保至尊 遠射嬴法國

38歲

希望arzani 有份入替同 入到波

Go socceroos

半場大都買得過

3.5球 大

唔出我吼(前)神鋒麥拿侖就等收皮 (其實香港點譯 )

麥卡倫

出陣容未

阿辛尼 唔知點解覺得哥狗遲早收佢去鏝

本來諗住出街
點知六點波

L
出呢兩個先有機
仲出d老野

thx ching

應該出納博特

主

法國佬 大炒 4粒

心照啦
我呢兩個應該全程坐凳
但真心覺得maclaren > nabout
喜伯年救世主

bbc one live stream有冇block vpn?

卡希爾都冇出

打廢隊唔駛出住烏

唔出銀河

考慮落街睇

冇豬腦

竟然唔出Cahill

supersub嚟
肯定搵佢出嚟比佢破下出場紀錄

法國算唔算 full team
定係出班後備hea 佢

快啲出陣啦

病豬腦full條春咩

有冇迷丹手足

原來出左

馬會係咪唔會播？

澳洲單箭頭

法國洗唔洗咁保守啊

法國隊仲有邊個落選左？

賓周馬、拿卡、

其實個tolisso勁唔勁？

澳洲點解咁鐘意用羅比告斯條垃圾

呢個陣可以456了

on 9唔出基奧特

馬迪爾

點解唔係左包皮右丹比利

又擺住烏做後備

上面有人無加密就post 左出黎

睇返之前啲友誼賽就知 佢哋兩個會互相換位

希望卡希爾有得出
最後一屆世界杯了

麥包比好似有傷 唔出

tolisso有咩好

上面陣容都出埋啦ching

有冇澳洲巴打一齊傾

咁都有負評 ，緊係真

CCTV 5有

要login

法國羸波輸盤人人皆大歡喜

有熱身

係咪15蚊嗰個plan
用緊V 字頭轉唔到牙
好彩今場有sbs!!

45一個月
10gb data
英超 世盃 全部live 唔扣data

15蚊都好似係有

vxxxfone正垃圾

唔洗

係

個人覺得雲馬維克呢隊澳洲好睇過肥佬帶果隊澳洲

呢場派左好多one day pass

原本想去賭場睇, 但好撚凍

法國炒唔炒到5球

廣體定咩？
想聽中國香港輝講

手機睇到？

睇下普巴訓醒未

Now有何輝

基奧特出唔到有暗湧

冇反應？我睇緊喎

咁撚爽
我40蚊一個月9gb 乜都冇
下季英超轉會先

我裝左都係睇唔到

巴打 去the star 定crown
頂佢個肺 世界盃撞正final.....
毒留在家睇sbs 算

條友真係星期六日先係香港

optus 有英超
telstra 有A League
vodafone ....

法國讓兩球屌你

我都係得轉圈 播唔到

NOW送果個一日通行證,剩係可以用手機DOWNLOAD 佢個APP睇 ??

法國睇陣都射左

Aussie Aussie Aussie, Oi Oi Oi

star
sbs唔係場場播, 要比$15 要有得睇晒

A league
睇有線/365/sportsbet 都得嘅
Optus 個package 真係
本身質素已經高好多

賓洲馬冇份？

我係寫住該地域無法觀看

上呀澳洲龜

原來15蚊可以買晒？幾抵喎 有啲心郁郁

澳洲巴打圍爐啦喂

邊撚個安巴比

半場主win超穩陣

咩鬼野譯名黎

讓2

邊都譯到個安音

原來電腦唔得

狗會派錢 讓主咁都有2.5倍

丹比利已經成功由

奧士文尼迪比利

變成

奧斯文丹比利

唔work

輸哂當交學費

法國好大機會妹下妹下

冇雞曉 on9

法國家波好撚鳩
屆屆都要睇臨場發揮

澳洲死球仆一粒先都唔奇

YOUTUBE係咪唔會有LIVE

Jedinak

何輝

基沙文

澳洲同琴日弱隊唔同
冇能力守 一對中堅廢到

好多黑人

no cahill no party

now？

留明

木耳斬波死球唔差架

今場法國會估你唔到咁大炒

仆你個街 今日有係香港睇 now有何輝

有冇機會重演西流奇蹟

YES

馬會主其他得17倍
點估唔到

馬賽曲

前面電話佬 包皮 水貨
咁多大炒唔到袋鼠 可以去食屎

no豬腦no party

係咁影麥巴比

[BBC] [520p] acestream://2aac02b216299801758d43ba4515ef69e636aaa4
[BBC] [720p 50fps] acestream://737b056cdaab371285719749f28972d0db97fdde
[BBC] [720p 50fps] acestream://b3ed3d0301c4144277304fb3ba57b70caf85a806
[TSN] [1080p] acestream://b419ca18726caafc046ca44a3f08382082c17e56
[Fox] [720p] acestream://7981b1f8466ae05c36e37ab344157854c7d156e0

Optus nbn 60蚊 25m 包埋optus sports 真心唔錯
巴打們用開咩nbn

屌, 禁錯制買多左個0

中前場cls 得兩閘弱 sibide都要bench

10變100?

澳洲佬唱國歌咁激情

樓主po霸

等睇澳洲踢爛仔波

放心
我唔會開尼日尼亞

樓主扮有睇

lm

乾堤 粒堤有幾乾

第一次睇波sor

Now 叫安巴比同Umitti做安迪提?

何輝講波

譯名好鳩

買左10蚊主其他，希望大家有錢齊齊搵

牌面法國高一兩班

識唔撚識加密架屌

我宜家睇緊

點解澳洲心口有法國旗

q

木耳

d譯名玩撚死何輝 廣體now兩個譯法

首名入球 買左10倍

100姐

澳洲一個都唔識

買左$10法國串阿根廷

我仲唸緊邊撚個安迪提

何輝屌打

邊到有得睇

我平時唔係買10蚊

kante真係好得意

mooy

安巴比

個場一達達

咪貼now link啦屌你

kante好似譯干堤 電話佬譯基士文？

Mbappe叫安巴比

咁易穿456啦

平時now譯咩名

M.Ryan

要大炒了

普巴入未

淨係識Mooy

LIVE??

藍衫係邊隊非洲球隊

睇到

有個真迪歷踢過水晶宮
而家係維拉

以前叫咩基利安洛天 仲型

普巴又轉左髮型?

冇免費波即刻少哂人

澳洲淨係識真迪歷 卡希爾同賴恩

羅比告斯

用左Mbappé黎譯

安巴比係咪新人嚟，未聽過喎
麥巴比點解冇得出

澳洲龍唔錯

Mooy

包皮真係好勁

屌唔記得左買法國盤

全名好長

普巴射太正

又唔可以咁講
星期六D人都出晒街

好多澳洲球迷

何輝真心高幾班

撐普巴

法國pair中堅勁啲定西班牙果對勁啲

澳洲好撚多foul

包皮同尼馬今屆應該屈機
屌你垃圾蘇9

基士文

禁住黎屌

係呀，安巴比勁過麥巴比架

袋鼠反擊都唔得

法國最弱始終係閘
近年都冇長期正選

咁快3中龍

條友9up都有個譜

法國仔仔

兩隊都係鍠疤中堅咁溝

sibide冇正選

但入唔到呢

麥巴比
迪比利

慢一分鐘

係咁犯規

有罰

而家先驚覺法國西班牙中堅都係一皇一巴

頂唔夠力

華拉尼炸彈黎

你無撚野呀 炸你老母

8分中4中
90分鐘45中

法國(主隊勝) 1.21
和 4.75
澳洲(客隊勝) 13.50

袋鼠被人禁屌

包皮d波實際d 真係有機會再上

現場溫度幾多?

法國右閘踢緊邊隊球隊

唔明點解出單比利

咁多力假

Pavard喺史特加場場打中堅俾迪甘斯改造打閘

史特加

差d派膠

咪出左

史特加 好似中堅轉打

喀山 19度

有條傻鳩拎支紅星旗出黎

Kante 好撚勁

全世界買大

個場幾滿下

佢話唔明點解出

法國中場三件黑色大肉腸硬淨就夠硬淨,但創造力弱

巴塞件水貨傻鳩究竟踢乜撚？

有咩問題

廣東話講波佬何輝世界第一

罰球

係咁攻隻右閘

法國右閘應該會係今場大漏洞
唔明點解唔出施迪比

普巴正常既話係ok 多拉素都俾到下波

阿妹咪有

陣間就入一球，屌你奶

今日澳洲rugby, aussie rule football 同足球國家隊都有比賽

出賽陣容？

問過何蛇未

多數會

黃la

法國用呢隻右閘都唔揀古沙華

呢個POST全部人都有DELAY?

3黑腸創造力真係唔夠

咁多now咩

覺得佢踢法幾好睇喎

普通姐

丹比利係法國前場唯一唔夠班果件

古沙華左閘？

是撚但la

澳洲矛撚到

似馬仔

因為kurzawa係左閘囉

入波未

agger

古沙華踢左閘

係咩 咁記錯

用lemar/住烏都好過依件水貨

邊個冇delay 就系鬼！！！！

想all in3.5大

Mbappe點譯到安巴比出黎

冇技術 咪要用超技術囉

麥包比點解叫安巴比

法國都係不外如是 依場未熱身定係鳩流流
唔好睇

應該有紅牌

好[銀]耳

通常都係大半場冇表現
然後整一兩個超靚過人 反擊 傳波

屌 咪係 成日都要懶係野 譯埋啲奇怪名

射好D好唔好
係唔係想幫人打起個龍

法國成隊都好大想頭
成日都諗住一下直線打穿

袋鼠國

1445

古沙華係左閘
同埋下半季冇正選

睇完西班牙睇依隊

巴塞條nigga點解會值億幾？

下盤上呀

留名睇住烏救世主

重未諗好買咩波膽好

1605

嘩

疤水魚

爭d比人入埋

話左爛仔波架喇

力頂

講整體 巴西仲好過法國

嚇死

都係既，只係覺得澳洲都係比較physical , 出佢好似唔係咁好。

不過澳洲後防都較老，可能啱佢

差D輸)

差D

鄧兆尊

法文讀音呱

Pavard

差d開齋先

有條越南仔係咁舉國旗

又係右閘

現場睇

一開始我都同你一樣打哂問號

聽完之後

想問一開始點譯到麥巴比出黎fake人

Delay

班黑腸打唔到組織

雲馬維克

差d 輸

巴西整體實力好啲 有前有後

原本仲睇好法國 屎撚到呢

角大

神救

洛里斯

澳州差d

慢咗廿秒

又唔係打強隊
好心就用基奧特開路啦

Good save

用英文同法文的分別

澳洲差少少

薛迪比傷撚左？出條柒頭放題

澳洲佬

now 不嬲都係亂9 咁來

澳洲唔錯

差啲Own Goal

其實點都唔會有"麥"出黎啦

有時發覺now硬係譯另一個名
希加斯變赫謝斯
古迪斯/基迪斯變基捷斯
賓坦古亞變比坦古亞

1800

嚇撚死

差成幾分鐘你地

18 00
有冇人match

1520

20:00

1445係咩玩法

即係譯上譯

對澳洲都打成咁

1920

懶係野 un耳

1839

18:35

1925

登比利

分分鐘一個死球就收死你班法國佬

袋鼠隊型幾好

1958有冇遲

一分零

1905

20:10

法國對弱隊場場都係咁，外圍賽友誼賽睇唔少

慢左成分幾鐘

Link

慢半分鐘

依隊法國係咪輸過比法羅群島

快成半分鐘姐

1930

20:40

澳牛一向茅

2025

法國打開乒乓波 好細接觸就跌

可唔可以拿拿臨換左個右閘佢

右閘係咁比人強姦

20.46

無基奧特差好遠

2046

用費基亞加強創造力啦

報時有撚用咩 過幾秒又唔同

澳洲聲勢好大

有太陽曬鳩住冇咁好睇

1957

20:06

法國辛祖

好撚煩 插水隊

same

出住污收丹比利啦

下午一點係咁上下

其實馬會係咪有播
想落去感受下賭仔 氣氛

21.05

好撚悶 澳洲打得仲好

22:23 1:0

無豬sir既法國 = 垃圾

唔掂wo 法國
波都控唔到

基奧特其實出唔出到

一無豬腦比人頂贏曬

普巴例牌隱形

報時做乜鳩

臭死一堆廢老

好撚廢呀法國

過左

比豬腦出黎啦

法國都係要靠皮耶

23:00

nigger丹廢物

d報時撚

無豬腦高空戰輸曬

法國左閘幾落力

2236

普巴屎撚到

報乜撚野時 收皮啦

無人想知你地幾秒

2230

法國好廢

法國成日跌

受傷

報夠時未啊屌你老母

太輕磅

袋鼠國搶哂控球權

笑死 未見過即討會報時

30:55

法國中場三個唔識做波，同烏龜一樣靠前面三支炮自己搞掂

屌
見到澳洲打歐洲強隊
唸起06年cctv個黃健翔

D明星撚好鐘意報假分

換走nigga入豬蛇啦

丹比利

44：35

法國水平同伊朗差唔多

87:30
法國3:1

法國成隊牙朗咁 豆腐足球

邊條撚樣帶頭報時 報你老母咩

安巴比???

出基佬好過丹比利啦

普巴打得太後 發揮唔到

何輝都忍唔住講麥巴比

94:56
3:4

法國入局未

澳洲個20號仔遲早出事

英文Mbappe讀音 一樣係讀M音唔係Ma

早場閪波來

4-3-3又發揮唔到基沙文 轉4-2-3-1又容納唔到簡迪
問題同2年前歐國盃一模一樣 法國人腳勁就毋庸置疑
但能唔能夠踢出好成績 就睇下會唔會重蹈覆轍

睇完琴日果場雙牙要求高左

澳洲戰術成功

幾時有波入

葡萄牙仲勁 法國

世界盃都有報時狗

前面三件錯哂位 有位就亂走

出豬sir穩返個陣型啦

悶過琴日牙牙

澳洲遲早偷雞入波。 法國都打唔起

Tolisso 同Pogba 都唔掂咁法國都無計架喇喎

簡迪啲醫院波做死隊友

澳洲真係好撚矛

5個平排

第一日睇咩

澳洲未驚過高波

好悶

班澳狗係唔撚係都噓 自己犯規比人吹罰又噓乜鳩

狗會有無live

叫力架做波真係下世

球證唔比牌澳洲只會更矛

對面咁撚矮

法國邊個着7號？

澳洲咁撚矛都唔出牌

法國可唔可以立即炒咗迪甘斯
搵施丹去教

有冇手足開始憎法國呢隊閪波 掂下都跌

Physical 隊對soft隊

納博特
有睇開澳職就知佢有D料

今日咁既法國 ,頂多8強

法國係咪黃衫攻右?

澳洲個領隊係咁荷蘭2010 年個領隊？？

433用基沙文打前鋒食晒屎

麥包皮堅勁

而家睇緊FOX 個鬼佬都係讀"MAP巴比" 唔係"AM巴比"

代表法國？

普巴靜到

法國攻唔能到

有d眼訓 ... 6點半

法國仲係咁吊高波

yup

法國走得唔遠

但係紅鑽冇乜出場機會

包皮好撚廢

終於無人鳩吹野

馬上出腳

悶撚到

依d人blanc教就正 有戰術 迪甘斯教到咁廢

踢442咪算 丹比利後備出黎撚下狗

法國班友打左十次飛機咁
唔跑唔迫

唔通坐係到靜到圖書館咁咩

袋鼠跳贏你啦

唔出豬sir自己攞黎

Diu

成隊都靜

求守和

法國對強隊會好過對弱隊

仆街 為左睇法國唔去做gym好似晒時間

法國波悶咗幾年

法國隊參考左伊朗隊打法

thx

成班撚樣係唔係未訓醒啊

除左foul 法國識d咩

等睇tim cahill啦

半場換衫落去做 希望今日少啲人

水貨換撚走啦 有冇踢過波？

1:0

波都爆埋

普巴變左防守球員 好白痴
學埋摩佬d衰嘢

Varane同umtiti無人帶住都係

換番基奧特啦屌

廢波

換豬sir

Made in China

法國同比利時好似 d人腳好勁但唔多夾

法國都係有鳩斯尼會穩d

我睇半場去游水算，悶到仆街

前日6點去做諗住少人 仲多過平時9點幾

下你講笑？

有冇人知今場法國戰術係咩

4-4-2冇人打到holding

行行企企就有

中國逼害迪基亞

Check ball

爆炸

中國真正爆既得足球

插水

法國成班友都唔走

有病食藥啦戇鳩

屌你老味中國製造一踢就爆

垃圾波

我果間p記 尋晚啲人個個圍住部電視睇烏拉圭 霸住啲bench

腳短，走左你唔覺者

唔知法國收埋幾多野未show出黎

腳仔太短

一定唔關ddg事啦

包皮太獨

sor 9up

普巴又放靚波

個波爆左

如果高小小成個唔同晒

個人能力可能比唔上 但佢有經驗 識帶住條防線
好過2條友唔嗌唔盛

迪甘斯揸住呢手牌踢到同袋鼠55波
即刻炒啦屌

澳洲仲有隊型

澳洲佬叫完未

包皮 丹比利鳩衝鳩扭

踢緊乜

安巴比真係好un耳

養生足球 屌你

法國妹下妹下

帶頭自爆食紅就有

阿狗隻垃圾出名啞架喎

還我基奧特

法國訓醒未

防守包位暫時做得好好

雲蛇真係好勁 要教澳洲

高斯尼有名你叫啞仔

澳大利亞格鬥技

法國要小組包尾了咁撚樣嘅水平

點解唔出豬腦 起碼有個target man 隊波有啲方向

而家成班9踢

外圍賽屌到以家，踢落完全無章法

換施丹

搵爺爺教法國隊應該會幾勁

對住澳洲個中場有冇需要用呢3個 情願打多個費基亞好過啦

換施丹教

場邊d廣告幾乎全部大陸野咁濟

下半會出架喇

對盧森堡都比人悶和啦

施丹落去踢仲好過普巴

佢係法國踢得幾好喎 阿狗成班友都唔係踢波既 關我撚事

換豬sir玩9981算啦

冇銀河唯一冇party

澳洲睇落有spirit 過法國

英超都唔少啦

今場留力先出pogba

同尋晚雙牙比真喺

lucas 自己隊埋啦

屌lucas

散步

咁靚都唔入

成隊法國冇夾過咁

迪狗諗住三隻矮仔亂走位玩死對面

唔岀豬腦等輸啦

法國揀晒力加中場
不過仲有得揀又白嘅得Rabiot啫

做乜鳩唔射

11同12號好撚廢

地波

Lemar譯路馬

比利靚傳

33分鐘終於有個組織似樣少少

法國係咪on9

法國咁廢
完全係垃圾級

普巴豆腐造架
跌幾多次

出馬度迪都好過出多拉素

換豬腦出黎入咗幾球啦 on9

GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

未

屌你 成個波都唔係圓既

角球傳龍門

now d譯名柒撚夠未

怒馬？
太煩？

會唔會太廢點讓2球

叫泥馬仲好啦

丹狗廢到

又有垃圾波

又廢又貴

迪甘斯進步左啦
歐國盃佢放普巴打防中位 馬杜迪打B2B
真係睇到想掉爆部電視

即射啦 控

垃圾台

法國個個驚射波咁

都唔知佢射定傳

即毬射啦控

我都睇到好似凹左入去

希望最後卡希爾絕殺

ff only

咩角球黎

丹比利廢鳩

單比利廢到

法文讀音係路馬接近d既

啲譯名聽撚死人

法基,怒馬,杜凡

比利一啖砂糖一啖屎

之前買半大d人去哂邊？

法國全隊慢一拍咁

呢件叫T.L

好明顯上半場法國唔想贏住

法國都要基佬出黎救世

法國呢隊波真係愈早出局愈好

同之前tvb奧運一樣
係都要懶下特別

普巴殺入禁區啦 打咁撚後

1.4億力架

澳門罪犯大戰力架

普巴散步咁

拎返佢係國家隊既表演黎講啫 唔通阿狗啲防守體系有參守價值咩屌

我買半場法國W 都應該凍過水

一直都廢
諗起之前比利時韋莫斯

唔明法國足總點解會留迪甘斯 隊波比佢搞咗咁多年都冇form

似買重半和
個個醫院波又慢幾拍

睇個樣似玩絕殺

半大jump

愈個秤個陣容肯定全世界best 3
踢乜9

法國有冇練波架

悶波

祝你好運

睇到眼訓

中國第一

講個笑話 讓2球

16年屌到而家

blanc教勁好多

補返下一隊澳洲入啦

澳洲玩命防守

傳個波上前既能力都無

散步法國

法國 成隊 冇食飯咁
慢幾板

完全唔明點解巴塞要買丹
咁撚廢
同埋都唔明點解丹可以入到馬仔都入唔到

打袋鼠都咁辛苦，不如返歸早抖啦

成班友好鬼獨食 一拎波就自己黎

木耳踢得幾好

French style

費基亞,lemar

全大都針啦

木耳幾有球味

買左2:1 3:1
我諗調返轉就差唔多

法國唔對辦

法國班撚樣係唔係屌女屌到無力踢波

我都係 已經好撚後悔

愈睇包皮真係愈似忍者龜

法國連澳洲都踢成咁
想俾丹麥炒

完左世界杯搵拖舟教算啦

安迪提

邊線空曬都唔落底燒味下

I. Thomas

成日想中間做波入去 但人地塞滿曬人 點做 換銀河唯一 之後兩邊出多啲波 打燒味算

法國個右閘想點

法國好撚垃9圾AR屌佢老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

頂撚住啊

法國一堆球星可以乜7組織踢唔到出黎

等澳洲下半場冇力，比人爆

落場踢好過

啱啱想講
西書似D，定包皮似D

照睇埋 等8點睇完做陣再睇亞軍庭

無住烏嘅法國笑而不語

同烏拉龜一樣

法國妹

邊隊係世界杯冠軍大熱...
法國隊前面幾個身價高到hihi
踢到成pat 屎咁
出豬sir 好撚過啦

一皮主

包皮 似d

佢睇落好瘦 好易比人爆開咁,咁都史特加中堅？

法國係咪覺得出硬線 hea跳

我喺澳洲睇緊直播，d commentators好鬼正全部明幫澳洲隊

屌你老母 見到普巴就火滾 成日企係到un 下un下

kante好似無作用咁
換個攻中出黎啦

冇牌

受讓球半兩球

打欖球

幾時出豬sir

好廢

今屆世界盃暫時呢場最閪

痾屎國

法國隊真係笑話黎

成條中場都行街啦

依隊法國又贏到德國wo 真係吹撚漲

打英冠仔都咁廢

咁既o胛
唔係出局呀

奥你老味

世界盃兩大謊言
比利時同法國好勁

嘩 紅啦

France = Soft

身價高只係買佢地potential 根本佢地而家仲好幼嫩
由兩年前馬仔高文 到而家O丹比利等人都係一樣

點解可以慢成咁

銀河唯一唔係打美國時傷左咩？

打rugby咁

咁都無牌

啱啱pogba 妙傳

法國吹太大

法國傳波質素

殺人

普巴

咁樣撞人

簡迪打主攻不嬲打少個

普巴真係廢到癲

咁樣都無牌..

普巴條垃圾傳到咁

悶撚到一個點

boo

咁樣撞埋黎應該hulk先無事

屌 澳洲佬打rugby

中場同前面冇串連

德國今年都差左好多

澳洲06果年仲好氣氛

7點都未到就眼瞓 喺咪我問題

法國天王 普巴

d力架真係唔識

普巴澳洲隊

基本波都傳失

普巴廢到

下下塞直線比麥巴比唔係辦法 普巴好心試下突破下

唔撞得玩乒乓波

普巴1億？

兩隊都一樣 逐個睇唔錯
夾返一隊就唔識踢

普巴咩料

出返個中鋒搭基沙文啦

普巴 好撚廢

法國前面果3隻加埋成4 5億

我係睇緊法國定睇緊19000

中午場未訓醒咁

打FIFA世界杯法國好撚勁
又撞得又快

Youtuba 究竟有咩用

法國成班玻璃腳
同贏國既玻璃心有得比

曼聯打法

法國今場無直播，大家d時差有成分鐘

唔係話雙牙 琴日摩對伊都好睇過依場

有無攻門

證明唔係daddy唔識用，係普巴根本就廢

0章法

將班力架換走啦都唔知踢緊咩

Kante 瘋狂汁屎

賣笑

African United 加埋白人外援都仲未入澳洲

懷疑呢個普巴係baka條撚樣扮

條黑鬼擺明叉開黃衫啦

kante tolisso是但換走一個啦

但係呢場同葡萄牙vs西班牙場波既質素大到 悶到想熄機

一盤散沙咁

係，好好用

出豬腦頂下波好過啦

普巴踢返曼聯水準

係無人干擾情況下普巴都可以傳左比對面隊 廢撚到

真係似

唔係普巴咁鳩，kante 咩都唔洗做

魔性何在?

都唔明點解係祖記果陣可以踢到好似好勁

你on9?kante執咗幾多屎

老實講暫時睇pogba反而無咩用

唔知以為睇緊澳職

澳洲腳好長

都啱
要換嗰有些少經驗嘅落黎lead
靠妹？買定機票下個禮拜翻法國都得

法國踢到咁鳩

廸甘斯是曼狗嗎？

澳洲狗噓乜鳩

純粹打機咁排堆球星出黎 完全無team work

兩大中場carry

dembele條垃圾都入到國家隊

噓乜撚啊on99

袋鼠重似樣過法包

法國啲蛔洗唔洗禁食

法國仲癈過提子..

等睇89分鐘絕殺

祖記表示好在早早有人接收個傻仔

迪甘斯條垃圾

噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓

依隊法國只識吊高波

咁換tolisso

係咁你到wu

普巴啲L1 三角

依堆人搵摩佬教可以仲有form過迪鳩斯

中場0創造力

換入費基亞啦！

提子阿朗好有火wo

其實普巴都放左4,5球killer pass

但同時都柒左4,5獲

dembele有無踢過一次好波自從去咗巴塞做文員之後有無踢過一場好波？

鳩鳩下就半場

好似睇緊曼聯啲波咁

換pogba 前面打多個基奧特hold波好過啦

垃撚圾

係咁釣呢d波

有派路帶住掛

youtuba 唔係遠射好勁咩

收起條垃圾普巴啦

Martial laca 點會差得過隻力架

成日想傳killer pass
下下都到唔到

吊得幾靚

前場成班矮仔係咁吊高波

44:57 0:1

果陣祖記條中場咁撚勁

法國玩燒味就出豬蛇喇

澳洲猜得仲順

好撚悶場波

法國踢落仲廢撚過提子

太失望了

噓插水狗

普巴得長傳同吊波係勁

噓噓

分組出局啦屌你

下一場就應該揾啦

悶到瞓著

換基奧特就留普巴啦 普巴都傳左d靚高波

傅一下靚
但7左幾獲

好撚廢

雲保美？

澳洲仲似樣

究竟點先解放到普巴

根本曼聯廢ga源頭係普巴

最悶呢場

中間擺基沙文
但又要斬燒味

出住烏啦屌

分身

啱啱先睇，有冇巴打知點解會噓Hernandez

啲人完全0走動，等波到咁款

一定要用lemar/fekir 依兩條友會夾波
而家前場用丹狗 電話佬 唔多會夾

法國前面個三個食哂屎

澳洲屌住法國嚟打

派路 全盛既馬治斯奧/維度 佢梗係點踢都得

法國西波

轉駄支持澳洲隊

咁杜利素咪得

澳洲入佢老母啦 班友唔撚想踢

法國廢撚到

( Show Blocked User - 張靜穎 )

啱啱扮傷

遲早衰畀澳洲

大陸講法 偽命題
佢自己要變

做咩法國係咁比人開汽水

雖然今屆法國一個阿狗都無，但踢落十足阿狗咁樣

完全無heart

搭利雲 一定掂

返歸食法包啦屌你老母

直情搵拖丹落場踢la

不過先要停賽番三場先

70分鐘住烏搵閪陣，依家搵d速度球員消下澳牛d體力

半場W 皮已收， 補個澳洲入球先

快D出giroud

我睇緊d乜？我屌

澳洲條友成個撞落去 但都覺佢插水

因為佢係Hernandez

法國西波